(求助)女仔frd話有公司搵佢拍全裸寫真

我有個女性frd係做開業餘MODEL既，一直都識開好多攝影師
今日有個同佢影開泳衣相既攝影師話佢公司想簽佢，但佢公司係主力拍全裸寫真，其次係Ｄ內衣同泳衣相（已經係最多布）
我個frd話與其成日俾唔同既攝影師睇自己著咁少布,不如搵固定一個影,好似無咁蝕
我話簽左到時一定會叫你拍全裸架WO?!
佢就話都係攝影師一個人睇到既姐,就算賣出街都會打格仔

我可以講D乜,點勸佢??????????????????

全職攝影雞

佢話同雞差好q遠囉，係影靚相咋wo

一場朋友，佢都算乖女黎，真係唔想佢俾個攝影師屌，然後d相之後一世網路流傳

以後開呢類post記得擺圖，做個好仔

其實你唔會阻到
由佢去啦

你應徵做攝影師

本身on9既你係救佢唔到
救得一次救唔到第二次

你不如同佢講賣街時一定支持佢買本返黎J下
如果最後冇賣街淨係流出既都會幫佢share 比frd試下衝人氣

要多圖

佢俾左間公司影開個d相我睇，話簽左就影咁上下既相

認真post, 真心唔想佢拍埋呢d野，俾人睇蝕哂，隨時俾攝影師上埋

你講佢又唔聽
佢想影既咪話預左你要比人影全裸
呢個時候 佢就會答打死都唔會影
咁你就可以答翻佢
唔影既話佢地會告你唔跟合約做野
到時做雞都唔掂
比多句佢 做雞既話實幫襯你 比個8折黎

我覺得除咗第一張，其他都幾有女性美呀

老老實實, 就算上左都唔會話你知啦

冇女攝影師咩

香港o既攝影師, 我諗絕大多數都係男?

之前睇左個訪問 係有既
專影淫女

睇下妳朋友意願，如果佢做我去買

應該只係少數係嘛?
樓主個 fd 搵o個個係邊個, 就真係唔知

問下佢個攝影師D全裸models有邊個係出到名多人識GE

同埋簽完 要影乜 要點影 基本上冇得say no

真係信只有一個人睇到?

得攝影師睇到簽你嚟把撚咩

咁都話同做雞差好遠,証明佢內心已經決定左一定要去,冇得救

係樓主仲話佢朋友覺得係去影靚相
男性角度睇啲相 只覺得
影個班有價有市

樓主 同你講 無得幫
條女自己發緊明星夢
覺得自己會係特別的一位
呢個係佢嘅機遇

得一個攝，真係搵鬼信